即影即有上癮

有冇邊部即影即有好玩？

Mint RF70

Lomo

Automat glass 點睇？

正嘢 我都係用依部

tl 70

屌
即刻想狗衝買返部

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

有興趣
多謝推薦

依部嘢真係啱晒新手 又靚仔 又易用 又多鏡頭俾你換

用緊lomo wide同fuji wide 300
各有各好 所以兩部都有玩

太陽黑子

Lomo wide 依家無特價 入唔到手...